Myprotein 用邊個個code 最抵?

咩味最好飲?

佢長期50off架喎
留番3折先買啦

有時會有4折 再低啲嘅都有 等活動

小巫見大巫

50off先係正價

This: KEUNG

全部都好難飲

MPSAM

早排買左carb crusher strawberry & cheesecake 味，從英國送到過黎個盒就仲好整齊，但裏面個bar d shape全部變形，仲要好難食
反而6 layer bar就ok，都叫幾好食；粉就買奶茶味啦，我個個friend都話ok

OUHK
琴日買左，3折

奶茶

冇68折或以下都唔會買

32先岩 68％off

有啲咁嘅事？

重用到，已FC

買左添

Natural chocolate>brownie>奶茶
其他可一不可再

唔係HK 官網買?

夠800 有咩禮物?

我係喺HK官網買架，我買咗成6樣嘢，有5件就新加坡運嚟，兩個working days就收到。但就淨係個crab crusher係由英國運嚟，仲要係舊packaging，我諗可能新加坡個倉無貨掛

抹茶都接受到既

沖稀啲先叫做飲 跟佢指示沖叫做食

800黎講
1係就tester pack
1係就藥盒
揀1樣

已變40%

有冇tg群for disc.

你咩比例

師兄唔簡單 咁多折都仲夠800$

我呢個post味得

佢寫250-350ml 水：30g 粉
但我諗起碼要500ml先叫做飲
但就會冇咩味了 而家諗緊garden of life / Optimum Nutrition

唉早幾日半價買完 第二日就32折

我知 買過兩次 等唔切所以買左 點估到第二日就平

有無巴打有3折code?

飲過，化學既豆腥味，堅想嘔，難飲過閪

咪買埋啲垃圾啦 又溶唔撚到 又唔係好飲

除左平真係諗唔到好處

其他咪一樣難溶

事實證明，蛋白質令人腦袋退化

邊個啲精好味啲？答你唔到

本身操野就係虐待自己，
飲精液係虐待得更變態

肌肉唔退就得

鹽味真係有啲似

掙扎！ 咁好飲就個個都大隻仔同fit 爆啦
愈難飲愈有效 愈難既野先最好

最少用少一半水先

唔好呃自己，大量豆腐，小啲屎
仲出黎都好好飲

邊個發明鹽味，直接精味

有道理，運動己經可以好fit

我仲有成包，唔想浪費

巴打，你食左幾耐？幾多？

買左2包，試左朱古力同士多啤梨，之後擺左半年，而家再試下新飲法 唔掂嘅飲豆漿算了，最衰我飲奶類會爆瘡同肚痾

有冇人買過佢啲衫著

而家有71% code

DKLM
We are taking extra precautions to ensure our staff remain safe as we process your order, as a result we are experiencing small delays in dispatching some shipments, we expect your order to be dispatched in the next 48 hours.
有冇清一樣delay 好撚煩

送到過嚟啲嘢好明顯係熔過再硬返

咁可以點？有客戶服務？

乳糖不耐症？

應該係掛，細個飲奶都冇事，大大下反而有，唔知點解

好似isolate 會冇事

新手買左isolate試 請問一次要「不」幾多沖？

個package後面有寫用幾多沖wo

試下自已仲意咩質感先 我會加多小小水

d code 有無期限？

照食晒

見啲人話 某啲牌子嘅isolate可能冇事，大家有冇推薦

師兄用幾多水？

有 同埋會改幾多%, 前排個code 明明70off 改左做60off

加多100差唔多。太杰好難入口

想問有咩零食好食 定係其他牌子好d ?

quest bar 唔錯

有code幾抵著

有冇分享？ 差小小夠運費

頂盡係咪71% off? 仲無多d

佢個朱古力奶勁難飲

有冇ching飲過blueberry cheesecake或者strawberry cream得唔得？

買左奶茶味 有無伏

我覺得麻麻 以後唔會再買
利申飲左一大半

有無人試過Filled cookie
正唔正？

買左5KG 衰咩野

似咩味?

真係個個人口味唔同我而家飲緊奶茶覺得好好飲

似咩野飲/邊間D奶茶?
仲試過咩味?
想試blueberry cheesecake

青檸水既味
係好飲既 但得10克蛋白就唔多夠囉

奶味重過茶味好多 類似M記奶茶咁
仲試過北海道牛乳我覺得太甜
之後仲買咗 peach ice tea 不過未到希望好飲

Double 粉

飲多幾杯 不過你做咩買vegan ?

我都等緊奶茶黎， 等你食評桃茶係乜嘢味

正

你以為喇，我之前買奶茶味isolate，一樣爆到成身都係

想試
期待你既包膠

MYP isolate 好似得幾隻基本口味係味買錯

絲打飲過咩味

英式奶茶 北海道牛乳甜到傻 完全無奶味茶味
Double chocolate陣朱古力味假到聞到都想嘔
好彩我次次都買最細包
黎緊就係想試peach tea

試伏器
好多味睇名好似好好咁
抹茶，培茶，blueberry chess cake, 牛乳
不過我未試過

之前奶茶好飲

我買嗰時係呢個包裝 唔知有冇改到
飲普通whey最大問題係一飲得密就腸胃差爆瘡
買咗包isolate睇下有冇改善

有操先飲
ISO 好少味

係杜汶澤個阿強個code嚟 應該係

見佢有寫isolate，唔知道有冇錯，太多產品睇到眼花

有冇人買過佢d protein bar, 好似幾多款想試試

Impact Whey Isolate natural chocolate 5KG有冇伏?

試咗peach tea了！
幾正
熱情果都唔錯！

信你架喇

真 我覺得好飲過奶味個d
幾清新

會唔會好甜
啲桃味假唔假

又唔會咼
覺得甜就溝多小小水
我覺得接受唔到 起碼唔會好似藥水味

接受到

你見過最多可以去到幾平

29折

飲蛋粉痾到仆街

等緊cookie/ brownie 做特價，好撚正
Cookie 一塊都已經38g protein

我覺得最好食係Choco ball好似麥提沙咁

我搵緊一款唔會痾唔會爆瘡嘅 isolate

我食protein bar都爆瘡

原來會痾 搞到我以為吃錯野

我上面打錯字奶粉先啱..
我自從食protein bar類形食品之後，真喺爆多咗好多瘡！
尤其喺𠵱排食完barebells 狂爆，但我以為喺壓力問題
原來巴打你都喺咁

如果你搵到有唔爆瘡嘅，麻煩都話比我知丫

奶粉：
isolate 已經係過濾左乳糖，正路就會只有好少乳糖，應該唔會爆瘡同痾。

但有啲人又會照爆，可能就要睇唔同牌子，睇下高唔高質，夠唔夠純（講到吸毒咁）

見有人話California gold isolate無激素（可能同暗瘡有關），但唔想買一桶番黎試少少，唔啱又擺。有啲人又話會爆，結論係每個人都唔同？要自己試唔同牌子嘅isolate。

睇kofgym 仲有講Hydrolysed Whey Protein，應該比isolate更純，但都更貴，同埋好似幾少見人討論佢同爆瘡嘅關係，可能只係純粹吸收得快啲。

Snacks：
但snacks就應該只係用普通whey protein整，冇過濾到乳糖，所以我唔會再食snacks，除非vegan snacks。

記得以前試過有65%off
不過你呢個牌子你食完唔會返轉頭唔好問點解

奶類製品會攪到爆瘡
利申爆撚到仆街 試緊myprotein isolate 再唔得真係買soy protein

飲爆水

我自己買過High-Protein Bar (Chocolate Coconut)同Carb Crusher (Fudge Brownie，但依加無咗呢隻味了)
二隻都難食到嘔

High-Protein Bar (Chocolate Coconut) 入邊果層咬落口感係麥牙糖咁但係係好韌果隻，味道得極極輕微椰子，反而多既係一陣嘔心既甜味，外面朱古力texture 又係韌但味道好大浸酸味，二者加埋又韌又嘔心

Carb Crusher (Fudge Brownie) 都叫好少少(但真係少少咋)，但都係又韌又甜

我諗要Protein Wafer 之類先會好少少，但我唔敢再買了

我飲緊myprotein soy isolate，用凍無糖豆漿沖，500ml per serving，用水沖會有啲化學味咁。另外用咩沖都好，都搖/攪唔散哂啲結塊，有時要食少少咁，係咪要過篩

啲人話myprotein 唔夠高質，唔敢試，好驚一爆不可收拾。

Myprotein 有隻vegan lime protein，但1 serving得10g protein 太少了。

Waffle 乾啲，感覺上冇咁多糖，我都想試下佢啲vegan snacks，不過比起飲粉就貴啲。

我買左Oats & Whey Protein Bar, Protein Bar Elite, Cookie同Brownie
見到你咁講好擔心

Cookie同Brownie聽上邊巴打講應該至少入得口既，始終脆口吧?

Protein Bar 就..我估唔同味都好，口感應該都係一樣麥牙糖texture好韌
你只能祈望個味無咁伏

寄到黎出份包膠

買2.5kg la 錢唔差得遠，但2.5 快快手食完就唔怕受潮5kg真係飲到受潮都未飲完

有冇巴打食完protein食品，有出現爆瘡/甩多咗頭髮
𠵱啲問題？

我兩樣都有

甩頭髮關咩事 你雄禿啊？

pancake好唔好食，咩味好

我買咗vegan protein blend 佢話一份量係30g 即係‘’畢‘’到刻度30嗰到？
如果係咁的話我一日食4份

飲緊原味，幾好味
同埋用二百零ml水開，冇問題

畢滿佢 要平

我以前有 但食家冇晒呢個問題
去問吓醫生最穩陣

Thanks

我睇過篇文章講健身會令睪銅素上升 易甩頭髮
而爆瘡 可能你唔適合食動物性蛋白 你試下轉植物性蛋白試下

Birthday cake味protein bar都幾難食

mp最正係佢d花生醬
有時候佢d衫褲都ok

點解食完唔會返轉頭

用佢大shaker 迫鳩自己番工時間一定要5 * 600 ml
成日都要去廁所,

好似唔係wor
果支好似係70g wor 最衰冇磅face check 唔到

衫D料舒服?

Strawberry cream

飲撚到想嘔

試過搵到bug
3折既時候
搵到某隻味再5折
變左15折

我屌一路飲少左
唔該晒今晚追數

最多71% OFF 但唔好剩係睇%
佢定價會變

真咩, 無留意定價

Protein Bar Elite Dark Chocolate Berry唔覺好韌,可能我鍾意莓味我覺得幾好食
Oats & Whey Protein Bar Chocolate Peanut食唔到朱古力同花生味, 加左麥皮有d漿同咬咬下變1 pat野咁
Cookie食落似蛋糕同唔係牛油曲奇咁係脆嘅口感, 係有d煙韌個隻
Brownie冇乜好, 普通Brownie咁幾好食

38g protein 嗰隻protein cookie嘅double chocolate 好食

新出透明protein ”Peach tea”味超好飲！最好味protein 似果汁唔係藥水 已回購兩次，可以試吓

Whey Protein Hydrolysate
唔知會唔會爆瘡呢 好想試飲

係幾好食

可能都只係策略，等大家以為自己好醒，執到平野，渣渣林磅水，點都好，覺得抵咪買，理得佢幾多折。

我就係用71% code買, 之前聽過人講冇3折都唔買所以最後搵到呢個post
我買double chocolate, 係唔錯嘅

Share

要計算埋運費
用code低過免運+運費
隨時貴過
唔用code 免運費

呢個post咪有

見過最平唔記得係25折定3折

梗係用code 買過$500 免運

bcaa 5g 大家係咪跟佢兩scoops

有code加outlet啲sale就真係好撚抵

wa diu原來滿先係30g
一路都淨係fill到30條界
但係已經好甜
唔怪得食得咁慢咁

仆街比佢昆左勁耐

基本上全部都係一次一scoop

WING-R79
👆🏻我用呢個code

求其上網search都32折

大多數情況係30g 但某啲口味係例外
例如 matcha就36g左右
所以最好每隻味都磅磅先 最安全

有冇人試過肌酸原味 係未好難飲

放落1 scoop whey啦

想知有冇味？ 有啲又話冇味 有啲又話藥丸味 仲要難溶於水 成堆沙咁

個人覺得有浸消炎藥味 loading phase 會比較痛苦

其他味好啲？

好似無咁純 未試過其他

想知有冇人有最抵既台灣code 見好似平少少 同多野送

除咗蛋白粉 仲有啲咩好推介？

威化餅同薯片幾好食

薯片熱唔熱氣

薯片好撚貴

Protein ball好食

My protein 有個拉fd入嚟既送120$既推廣 係只能攞一次 因為我拉咗3 -4個fd 啲balance都冇多到

幾時先會再有折

myprotein有冇邊隻同呢隻差唔多
呢隻好撚貴

有冇Ching 買開呢隻未買過諗住試吓

個 code 起碼出左半年

另一個

今日都仲用到，thanks 巴打

haha same

師兄你地D CODE係邊度見到

偷跑雙11 平過你個 code 喎
72折

表示佢都有72折

28 折先岩

屌 跟住上面柒咗添

我就係個個柒頭

最後雙11優惠都係冇discount code咁平

買左2 pack 黑糖珍奶味

想問下個shaker買嘢就會送？點解我買嗰陣冇送

新登記 之後擺野入購物車就有

今轉買唔買 想搭單 買兩件衫

遲咗啲啊ching
講完個吓就即刻俾咗錢

black friday sale 偷跑

想問下邊隻味啱新手

點解d code 全部變晒60% off